[小學雞點兵」facebook股市神棍系列

股票狙擊手
@frankywong20151216

有D以思覺老師